將軍澳隧道入口多咗個新轉車站

會唔會更撚塞呢

一定會，唔駛諗
個站咁短，巴士排隊等人
加上將隧本身其他車都要排隊入隧道

結論：塞上加塞

點解落到去搭車 on99

啲巴士迷話唔會塞車，又話唔係藍田居民先得益，將軍澳居民都會有著數wor

老實講呢幾晚去觀塘入將隧，已經提早係繞道藍田分叉口塞緊，你話開埋呢個站會唔會塞丫拿？

本身已經塞到hihi 仲搞啲咁嘅嘢
點樣有好日子過

將隧出九龍平時返工早上七點已經塞到仆街 真係唔敢想像

幫班安達臣道公屋支那人搭車梗係要起啦

行到咁遠搵鬼搭

建議你實地去一次先講呢句

個站唔係只有入將軍澳個方向先有咩？同出九龍有咩關係？

好似起緊

佢地去將軍澳行山路咪得

兩邊都有就死得，放工都算，返工又要再預早啲

好癲 住係將軍澳簡直係世界大災難

出港島十分鐘咋

唔同公司無轉乘真心無咩用 😂

有無轉乘收費表睇下？

渣 26 無影響

26都唔經

新轉車站+紅雨

隧道RIP

人地講電單車

多舊魚

今日搭完
其實轉車站個位唔會塞

其實係d 私家車阻住晒

重點係個隧道都咁窄仲要擺多啲巴士喺度

佢嗰度巴士等上落客實塞爆一條線
加上將軍澳幾廿萬人 啲私家車多到
塞上加塞

結論 預塞返幾年 等另一條隧道起好

因為未黎料
見宜家既站好似係將軍澳人用多
好似未有好方便既路比藍田/秀茂坪既人用？

其實佢原意畀邊個搭

咁其實多左個站都唔代表成條路會多左巴士

感覺將軍澳呢個轉車站 真係有需要轉車既人太少
唔似得屯公同城隧 兩邊方向都有好多轉車組合
入將軍澳 只有寶琳坑口/將軍澳尚德調景嶺/康城工業邨
出九龍既話 其實以上講既各區都已經有各自去九龍唔同部份既線

比較獨特既線感覺只有798
同埋新開果條98 觀塘直入工業邨
最大得益者可能係康城既客 因為本身都少車

係香港人懶有直達唔駛轉就唔轉又或者廢事等車，其實有啲路線轉車仲快過兜晒成個將軍澳

平時將軍澳有咁多人住？
會有咁多車？

坑口永遠都要兜上山 行曬成個寶林先到
明明一出隧道就到

我轉A29到咗98C仲喺康盛

我覺得係將軍澳缺少短途平價而經將隧既線
將軍澳尚德既車就一兩個站直接上隧道 而呢班人本身都唔多需要用到轉車站
坑口果班就要兜埋寶琳再上寶琳北路

不過我又唔多覺有邊條行將隧既線會兜到話直去轉車站可以追返上一班車
你話好似天水圍269D要兜埋元朗市呢D就真係得

啲車唔密又係唔會追到上一班嘅，不過慳返兜圈到十幾廿分鐘啦

796C轉798/694/A29
無撚敵

最主要有直車入康城
改過個名做方國珊轉車站算

哪吒轉車站

入將軍澳就算開咗條行人路都應該差唔多，反而九龍方向都幾肯定康華同興田會落嚟搭

我記得有隻狗好撚鍾意jer撚住我話唔會塞架, 停一停好撚快, 停一停洗死咩

入將軍澳我又覺得唔會塞，個位夠大，出九龍就奶嘢喇，窄到咁 建議所有得車唔停（如：98A特、98B、98D特、98S、296P、297P、796E等等）

頂

收工塔98會唔會好撚塞

本身就例塞，淨係計普通線唔計特別通宵班次都唔計新線都已經有十幾條線既巴士要入，就算點闊都好條隧道始終出入都係得2條線，冇得變。

但係班次除咗每個鐘多共6班98同797外，其他班次冇變，故車流量只會增加6架車，而且呢兩日都冇見有排隊入站嘅情況，所以跟本同冇轉車站差唔多